Ik nam het horloge en Jim hij vastgesteld en snored afstand; en door en door de storm laten afweten om goed en alle; en de eerste blokhut-lampje dat bleek ik rousted hem uit, en we glijden the raft onderduiken kwartalen voor de dag.
De koning pakte een oude haveloze dek van kaarten na het ontbijt, en hem en de graaf speelde seven-up, vijf cent per game.
Vervolgens kregen ze moe en ze zouden "lay-out een campagne," zoals dat heette .
De hertog ging in zijn tapijt-tas en haalde op een heleboel kleine gedrukte facturen en lees ze hardop.
Eén bill zei hierover: "De gevierde Dr. Armand de Montalban", van Parijs" zou "lezing over de wetenschap van Phrenology" op deze en dergelijke plaatsen, op de blanco dag van blanco, met tien cent toelating en "bewijzen charts van teken op vijfentwintig dollarcent per stuk."
